用假名上高登 呢個人 根本就係反本土派

一時反本民青 一時反熱狗 一時扮熱狗爆料

根住引 三班人互hi

大家自己諗下呢d 咩人

呢啲唔係人！係狗！

agger to you

Hi Ive boy

屌你老母臭西

邊到有反本民青

X2

樓主個名就

Ive 仔

唔係以為抽Cowsep水個啲post係反本民青post呀

樓主用屎眼睇post

咁樓主係咩

反智

梁天倚

有咩問題，定本士派要取消言論自由？